其實失戀有咩好怕喎

喊完就好收聲
努力咁令自己成長，改變
之後再溝翻條女翻嚟
溝唔到就最多咪搵嗰個
係唔係先？

哈

利申：上天玩夠啦,好快啲比翻條女我啦,求下你唔好比佢走啦我知錯啦

屌

好撚辛苦呀屌

加油啦，喊多排就冇事，我明的

俾返男朋友我

要走嘅始終要走